[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～有龍就有稱 (42)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
1分鐘EX : 4個人都整三張開場加龍化條8%卡(戰貨有得抽), 比三隻ai用
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

hate 爸個1001

有龍冇稱

有3星龍

我個1001

冇龍養生

正呀 一起身就有大戰睇

新po新氣象 等2點
仲有冇人黎賣笑

正式宣佈風法世界第一!!!

連火屬龍都要帶風法入就知咩料啦
黎緊萬聖節活動 有風法既巴打同我一齊衝!

冇龍有稱

變晒吊臂

爬左少少大概知咩事, 但唔講得粗口又邊到黎

我覺得我個題正啲囉
冇利坦?1分鐘?6000金?打撚!限死晒

371先黎講
睇黎你其他野都升得好高

+1

外掛 REPORTED
條龍咁op 冇龍一定冇可能過到

係時侯整張, 有XX有稱

4隻風法1000攻拎稱號

371...

邊可以咁多字

佢要你放鬆啲

留名

去個廁所先再打 1 MINS

求帶一分鐘EX

請左5個工人係咁上下
早開早享受

太遲開..

上個po題
[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～ 稱號要80lv4環4星屬武光槍5星加攻龍建築升滿 (41)

有冇利維坦先 冇利維坦過唔到

小心腎虧

抱大腿要人幫仲咁大聲

我29X 先已吊臂

我個新AC玩左幾粒鍾 20幾LV已經有1000金章

岩先係咪完全唔掂 我第一次打

因為你有利維坦ar ma垃圾

有冇龍?

回 返之前個巴打嘅問題

我戰力衝到9560，如果有其中一條5星水龍，我戰力必過萬，仲要入唔到EX埸被人走幾場？？

一路講緊有條水龍其實就有個話事權，打到EX一赢就最少40金章，咁6千難喺邊？？？

你可以話點解唔衝上一萬戰力，你估話升就升咩，重課另計，講完。

文明人自然會明白我噏乜， 講多無謂拜拜 1

無龍無6000金章

貞德同不死鳥
角色得火女

咩起手?

係因為新ac無限體毛

4星水龍都冇

無限體毛都要有人帶

YES

...
有活動5星水龍戰力咪一樣過萬...

明明大C果場係一個幻神帶兩個，再加我係隔離抽水都過到

秘訣係自己刷哂銅先
之後自己開高級場等人入
之後自己開EX場等人入

9XXX都比人NG貼個陣睇睇我幫你平反

我七千戰 冇利維坦 街場 都係打贏
一句講完 唔信錄埋你睇
肯收皮未？

人地要1分鐘 EX

我唔信

其實6千難係冇咁多時間精力同體毛

單幻神 帶2個 仲有個得千2定千3攻好似
幻神仲要未突4龍王

搞咩呀，我水刀加一堆廢角拎Ex 技入場9000 戰街場打足咁多日

街場6000 戰都照開架喎，唔好幻想比人迫害啦，周街都秒殺條龍，齊人就開

我都唔知講乜好，叫我e d 5*角就得一隻水槍，5*龍得貞子，前日先抽到菠菜，但打左3000金，11000戰，1200攻既情何以堪

其實條蛇勁波菜幾多？
假設一樣攻擊力

大戰又推一個post

係囉，周街見齊人就開架啦，係第一二日大家未識打先NG 姐

條友啲concept好錯

唔知 總知好撚op

之前先送左180毛

抱大腿你知唔知羞？

EX場7000我去啦

咁係NG你個條友ON9姐

9000俾人NG完成地玻璃碎

冇條蛇冇可能上一萬戰架，你話o唔op?

你幾號打師傅，你幾號開波呀

根本撩交嗌，鬼唔知阿媽女人咩9月27號我玩緊呢個萬三戰力啦。

根本時間決定咗，慢人一星期就係一星期。認命囉

人都走左
大家算啦
respect

其實一送左30 SET 毛
30*2 *40
呢到都差不多2400金章了

咪你呢D咪叫抱大腿囉

好似差十條街

呢樣真 手機game我唔想玩到咁癲
有咁多時間開部ps4玩仲好

認命就咪撚叫春啦

唔夠時間啫，冇咩要平反。

多謝先

D人一開始硬要刷首抽
雖然我都係

所以我無打一分鐘
咁睇黎個結論係水槍op過lily

召喚人證溡寶寶

佢岩岩果隊雜9隊又水又火又光又風 2萬戰都唔想開啦

講到自己冇條龍即刻比人迫害咁
冇人敢開場
大佬我開房大把拎住條廢龍入黎喇
咪又係打足一日
仲要係9000戰 咁都冇人肯開
你當呢度個個傻閪咩
我夠話自己40萬戰冇條利維坦比人ng喇

冇條蛇會KICK住係9999戰力

菠菜巴表示4突菠菜

巴打，唔好咁激動住，你擺隻水係頭，放條火龍，其餘擺齊風弓風法風乜風柒湊夠9000 戰入街場

我肯定啲人照開場，你一開波就死都冇人理你，照打，因為街場依家3 人破Ex 都冇問題

講真架，唔信你試下

今日係咪出新活動？

第一日就開左波啦

原來依家又唔關條龍事
係關幾時開波事

你今日畀到我 我當你贏喇如果嗰幾條有冇一萬戰力， 你咪又係抱人大腿。

你以為你7千戰力真係夠打？？？

你遇到好心人詐，傻仔。 冇人carry你乜都唔係呀

正常17號

街場d人唔click+號睇隊伍架喎 鬼知你咩龍咩 你夠高戰9000+點會俾人ng

LILY 波莉 聖騎突 + 龍藥AL
1015攻係咪冇機贏1MIN?

冇刷首抽
一黎就中左火短開波

所以咪想睇下個陣點解會比人ng係唔係啲巴打真係咁仆街9XXX都NG人

有無一分鐘ex團

我宣佈

唔係第一日開始都係抱大腿

都係享受人地成果0既寄生蟲

有條龍咪慳返啲時間囉，有冇咁難明呀膠巴

冇就擦高級察到戇鳩鳩囉

佢地話一開始唔夠戰力 又冇時間刷MA
應該都係刷到活動開始左仲刷緊首抽

咁姐係街場都贏到喇
姐係有6000章喇
屌 咁你仲講經咩收鳩皮喇

抽到兩隻五星40%攻火龍
應該比兩隻角用定突？

有我開

嘈咁耐你終於知最重要個問題係邊

其實一開始無龍化攻略時
最先攻略法係教官正攻法...
點解宜家講到變咗無利維無人權

我想JOIN

分開用先?
一隻升LV?

NG

咁你拆到幾多呀講咁多廢話

你開EX得爆毛都同你打
9XXX都只可以刷高級太慘啦

講真街場我見到8千戰全水屬我都覺得冇所謂
如果你禁想打完個活動你又唔練全水？根本自己犯賤

我宣佈
打活動要協力先打得到都係抱大腿 有本事就單挑

EX 1MINS
8092176
龍化卡
卡

講啫
我夠識喇
我水刀100萬戰 就係冇利維坦 比人狂ng
屌 9000戰話人唔開ex
你真係當呢度個個巴打戇鳩呀

Join

冇時間就唔好打機嘛

訓下覺仲好啦

無水龍有6 K

有條龍我夠呀嘛，有條龍我起碼到三千啦，係咪先

下我入EX場有一半以上冇龍
佢地打緊乜?

想當年阿叔我4條友2000戰ex3冠輕取
而家d00後（ry

原來結論係冇龍俾人ng打唔到ex嬲豬
關條龍鳩事咩 如果你9千戰 4隻都係水屬你4條墨丘利都唔撚理你啦
送隻教官俾你又唔7用 主線4星水槍又唔7用

3千戰開ex都見過

因為冇時間追POST

老屎忽

大家咁話喇
前個po孑話冇利維坦乜鳩都做唔到
比人迫害
而加就鳩縮返話打到 贏到既
屌

ANY 1 MINS ??? 8092176

-1

正視聽

嘈交一單還一單，撈埋哂黎講，嘈都唔過癮啦
甲：XYZ!
乙：反駁YZ!
甲：你唔答我X!反駁Z!
乙：你唔答我Y!

跟住就細路仔式波罩你

入親呢d game post都好一言堂，話呢樣唔掂，就話你冇金，話呢樣掂，就話課左金咋
根本成班fans為隻game同為左說服自己既付出係值得護航
屌親game都係人俾人圍屌走杯葛走，隻game推到幾十post就進入圍威喂狀態，根本容納唔到新聲音

利申：鳩玩中立

我都想講
以後淨係可以單挑

抱緊大腿

岩岩先去打哂頭6章主線
帝國迎擊難咁多既

小朋友醒未呀， 6k唔係重點。

一路講條龍唔知點解無啦啦畀人轉移話題。

費事再講拜拜。

係
加油~抱下大腿實得

老屎忽
你玩得早咋
如果我______

問題係大把無5星水龍既打到 6000金同 有1分鐘稱

龍你老母咩 9千戰渣埋d垃圾 係人都ng你啦

唔好咁講人地都有5星木龍

好無敵

撐你青，個人意見唔駛大眾認同，鍾意點講就點講

又係我啊

.gun

一路話唔講都一路講左8頁

啱 利維坦死全家

我唔介意打唔到EX一分鐘， 我介意擦唔到三千章 攞唔到獎勵， 明未呀小朋友

個乜乜一分鐘稱號留番畀你啦小朋友 明未呀

個龍門搬禁快 點跟？

正解
所以我見到人上黎晒就仆
話知佢單抽中定成萬蚊先中
課金就係唔啱

差D 咩
1MINS EX
1298369

係咪我問題?

打邊到先

hater巴課198可恥

我做咩無視我都話你開場打EX我爆毛都入你場
定係你想我開?

新AC 玩左幾粒鍾已經1000金

最好龍化打身?
BREAK 加成係身上面

唔計ok?

差5秒姐 再試

反騻無課!

屌你喇 同人打 姐係抱大腿
唔係靠自己打贏 啲金章唔撚計架

刷唔到3000係你唔得閒姐
關條龍咩事
訓醒未

咁你又介意乜9啊
一開波又冇5星打唔到ex1分鐘稱 人地答你打到
唔夠冇戰力俾人ng(聲稱) 叫你執好隊野
依家又話唔介意打唔到

我不如全風屬去打俾人ng又上黎屌啊?

寶寶乖
唔好理啲壞人

根本隻驚一場先得個幾十金係唔0岩
搞到我冇時間打唔到3000金拎唔到獎

應該一場100金
G支

me記得條友 岩岩玩得一個禮拜 有無龍佢都未必夠打/夠時間刷啦
根本唔關龍事

respect OK?

總之抽到水龍就唔打都可以有6000章

排骨：「我差少少就過到1分鐘ex喇，係咪好勁先？」

大力：「咁犀利？即係差幾多啫？」

排骨：「差咁條利維坦囉！」

大力：「*&$%^#%#%$」

我唔係俾人帶架,我1450攻教官有蛇
真係自己出盡奶力咁打架
我地仲要係第一水未有D乜旁門左道龍化簡易版前就過既

岩岩果場疾機既

最壞既（仆街XX)已經係身邊

叫我？

連罵戰都跟唔到

.gun

打邊到先呀 直接身？尾定手

7952908

1 MINS

感謝讀者xxx提供今日笑話

我都係第一水,研究緊點過EX果批人

你係排骨咩

成件事係佢刷首抽刷到十月先開波
升野升得慢左
入場俾人NG左之後就鑽牛角尖
如果有龍我就輕鬆刷EX3000金啦

開場人有ex，入人場冇嘅你明唔明呀小朋友。

有咪戰力過萬囉講咗十幾次啦， 啲人見你戰力唔夠呀咪唔同你打。

根本設定好有問題點解開場嗰個就有ex其他有份打有份贏就冇呀？？？ 可唔可以解答下我

係唔係應該升左隻光奶先再去打
火短死得好快
隻王無硬直砍人
點輸出

講最尾果句都知佢未玩熟隻驚就up啦

佢依家只會問你
咁有龍係咪易過冇龍

請問 四級屬性武（未升上限50） 同 五星初階 （爆上限70）
是否五星會高攻d thx!

好認同.

其實有時都係想上黎搵下巴打一齊打番幾場...

但每次入親game post唔係俾人曬命就係一言堂.
點解唔可以正正常常咁吹下水,
或者分享下測試成果?

呢個好笑

因為開場用體
入場用毛

咁有4星屬武係咪易過2*武？

9000戰比人ng
你唔係信吓嘛 作都作低少少喇屌你

你又係衰既
1千攻過左仲要大大聲周街講
搞到D過唔到以為關野真係咁簡單屌曬鬼
我地明明都試左成十幾次先嬴

第一次最近

結論

有利維坦 = 無限時間 + 幾多戰力同人打都唔係抱大腿

用遠攻拉打
3隻npc係你ge盾
如果要3冠就另計, 唔帶npc, 拉打
簡單d就自己用光奶

6915290 1ＭＩＮ

你唔上LIHKG搵組
大師7千戰就打緊EX

5星上限係100LV
BTW..4星屬武會高攻D

ＮＧ

抱大腿唔計

如果係衰我一個可以同我講

主打手唔好打尾

你UP乜鳩呀
依家又話睇戰力
睇龍定睇戰力姐
好亂呀

定係冇時間?

早三日開始7000戰都已經好少被人NG

至少換左風斧佢啦大佬 火屬活動仲帶風 痴9線
唔同屬冇加成 佢d龍又亂鳩插 本身有莉+光斧+主線水槍+教官
唔課咪打3條墨丘利返黎 咁都俾人NG我跪低認錯

仲有人打緊1min ex

應該唔係。
Ｄ ＴＩＭＥＩＮＧ 唔太好
唔好比佢轉轉 走黎走去車到 就好留手腳ＣＵＴ

我有講明我既攻擊力唔係睇數值

9000戰唔放水屬係頭掛

所以event未完幻神都未得閒

我放棄左啦 太低攻
你地加油

過到就唔理佢抱唔抱啦

咪撚應佢喇 頂唔順呀 痴撚線講野廢up
人地解釋完佢當完全睇唔到
開口埋口話人小朋友 根本你既行為言語先係最小朋友個個

所以叫佢貼上黎
主水都比人ng真係on99

毛唔緊要過體？？毛1條要1個鐘， 根本設定戇鳩，我話嘅

如果入場都有EX，我根本上面所有問題都唔存在。有冇人明？？？

巴打唔試試? 我琴晚爆石盡升攻 街場過到1分鐘了

圖呢

一你老味言堂咩
個條友根本係未撚清楚個系統就9up
自己以為係就係 老屎忽同佢講佢錯就以為人地小圈子

打兩隻手先？之後打身？

４１２８９６０ １ＭＳ

連平時唔上水嘅巴打都出聲

7400果陣都無人ng我啦

好無聊

教你點樣依家刷3000 金啦屌
首先要留個Ex 關唔好開，用黎隨機組隊，擺隻水做頭，冇水龍就搵火龍，總知湊夠9000 戰，一入就ready 等開場，怒補充毛黎打，一場當40 金，2 個半鐘夠你打過千章啦，咪嘥時間上黎嘈啦

唔啦 琴日同巴打打果場差好完
我諗要三幻神出動先carry到
等下次復刻

我開嘅ex場無論見咩戰力都㩒start

冇計㗎喎，你同街場啲人擦，佢唔信你咁有咩辦法呀？？

人地場主可以點？？

差好多

想問除咗開場龍化、開場技能之外，仲有咩野護符能力係全team計？

依家刷唔到章又關EX事
個個都係打高級打到有EX再開場架啦 你唔係等人放EX場出黎先"刷"章咁醒啊?

波菜頓都係+20%攻咋
3星bb龍都+10%攻啦 咪又係差唔多

戰力我反而唔覺重要
重要係你識打識走位識避
個任你唔死keep住輸出就贏
唔洗利坦爆輸出都過到

花崗好缺
未洗爆四星 已經可以做五星 所以先咁問

大佬唉唉

冇錯
你講得非常好

咁係佢戇鳩啫 又賴落條龍度
一句到尾 9000戰水刀 冇可能比人ng
根本唔撚關條龍事
為左嗌贏場交係咁FF自己比人迫害冇人肯開場
咁你繼續喇屌 我就點撚都唔信
佢句唔覆唔覆結果又覆撚到而加
我就真係唔撚再覆喇
廢撚時同佢泥漿摔角

我一向唔開EX之後用毛入
咪又係3000章

不過我DAY1玩又係原罪

咁我升升隻光奶先
超難打

我初初都比人ng，但後尾巴打知你識打就唔會理你幾戰
後尾都無人ng我

好似起碼要5星2階0突定4突先高攻過4星3階4突

我太低攻 輸我

係咪可以講到完活動
如果巴打呢幾個鐘唔上黎應該都多返幾百個章

ＥＸ １ＭＳ ６２９９５３５

傾好點打先....

其實第1次爭5秒左右

咁你貼左先OK?

.gun

邊頁開始追起？

未有龍化玩法時時已經出哂打 ex Template
無利維升好一隻80 lv 教官基本上好多房主都會照開
穩啲可以升把3星屬武
就算單隻攻力唔夠
你有心升全隊水隊都可以拼一分鐘
（唔係講緊5星，而係教官加水短、水4星槍嗰啲）

我都唔同意一言堂
但某啲論點令我懷疑自己係咪玩緊第2個 server

原來NG會對人做成咁大傷害

我地應該戒用NG
我都開始戒

冇你講真係我諗冇人知， 多謝開心share

上個POST

以後用 "走囉"

貼左圖未呀

場主向右行 主隊打尾

其實無人開場,係因為已經最後一,兩日
幻神神早就打夠6千個
其他大部份唔係夠左3千就放棄左唔肝
少人係正常既

你自己試下啦，7000 都照開架

RESPECT

姓NG嘅檢討下啦唔該

呢個我用黎催開波架喎

我地打尾?

"走囉"=要去了

咁都有位抽到

yes

二姑唷 ~

原來咁用法

你唔好覆我啦，我都唔知你幾時曲幾時直呀。

上面已經有有人誤會你啦， 唔係淨係得我一個 誤解你

基本上你九千以上唔會有人NG你 最多你NG人
討論唔係問題 但係要符合現實

琴晚開左身上最後一場ex 就冇再打過火山暗瘡龍

啲毛入錢關打仲好

同埋9000戰有撚用咩 不嬲睇你頭個隻咩裝咩lv
但我見到水角80lv 就算無利維坦都唔會ng囉

重有街場ng人個d多數第一個死+最廢就係佢

打機個心態睇唔開就無計

拿今次我撐你呀巴打 個毛設定係on9
不過呢，其實係可以1）留個ex場用毛入 or 2）search ex用毛入架水

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

咁咪仲要講多3個鐘

推一下

今次好左

同意
唔夠力直接打完尾打身都得

我一直都係直
都話你貼圖
你冇錯嘅
邊個屌你 我屌邊個

今次好D

同你講嘥氣啦，遲開打個遊戲又係原罪，話條龍太過op又係罪。

仲可以同你討論啲咩呢想知， 黑人問號

暗瘡龍

２７８５５３４ １ ＭＩＮＳ

打尾之黎咩打兩隻手？break打真身？

一入post就見到世界大戰 ，其實係屌緊邊個，睇到我好亂

前日第一次見佢屌就覺得佢on9啦
係到講完一大輪 話無課無得玩點點點 唔夠打
屌 原黎岩岩開始玩7日 又要趕活動又要升人 緊係唔夠時間啦

打ex我係打一至兩場高級 開ex
跟住用毛打ex 無晒毛 先開ex
然後又用返體開高級
咁樣loop 好快 3000章

如果marginal 仲追尾有機輸埋果幾秒

回答
嘩你唔講可能真係冇人知
多謝晒

直咩
上個POST先同GAY巴研究完邊個1邊個0

之後打手cut轉

貼圖啦

遲玩係罪

.GUN 啊

好

GAY巴係女人ok?

佢係咪遲過12/10開波所以冇毛呀

等萬聖, 新洗腦歌

寶抗力

放棄既人係到

次次轉新歌比佢洗腦

洗腦歌揮之不去

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

你估個個都有佳B派ACC俾你咁,一送就5隻5星人咩

...紫爆記住龍化..

今日出新活動？

放棄左
我認我廢

唔G

3083410

唔夠輸出
要分開打

邊個係佳B, 係咪改左名

N唔G

遲玩唔係問題
佢係唔撚識就發表偉論 大部份人話唔係 佢就話係

龍化都會爆死架喎

一個活動
SELL一隻洗腦歌
正呀, 實大把人買碟

7000幾戰照打ex 打到400金章收皮 極休閒

出面啲人過一萬戰力你肯定全部係水屬？？
根本就睇戰力唔睇乜屬啦，怪就怪我抽唔到水龍，又貨得198

我要組隊我出去搵line group啦， 起碼台灣人友善好多囉。

自己香港人討論下都圍屌， 香港人大壓力其實有幾大

仲想扮直

佢一開始講遲玩冇人權跟本唔會有人屌佢

佢唔好乜都賴先得...

公道啲講句，我都試過打ex,一萬戰力俾人NG

跟住睇番房主個名，

寫住：試打1分鐘,全員帶龍化水

講到明幫你平反
巴打唔洗怕
你冇錯嘅我一定幫
貼圖出黎 說服呢班死牛一面頸嘅人

其實帝國銀章仲難會過金章咁 仲要勁多

如果我自己刷 自己遲開波 而唔夠打ex /唔夠時間刷金
我唔會賴係因為無龍 所以唔夠打

點解圍屌你呀，諗下點解啦
好地地做乜圍屌你

成班人解釋完 佢仍然堅持自己個套 無利維坦活動無得玩
之後問口埋口話人小朋友 見到佢講呢句真係
[文明人自然會明白我噏乜， 講多無謂拜拜]
條友係咪假膠黎

真

成日叫話人小朋友
咁佢應該覺得自己好大個啦
但如果佢好大個
點解又會有一個咁0既心態
"你好勁咩? 你勁在早過我玩(出世)咋"

真心唔明

龍化咗俾人打唔係最多扣晒啲龍化時間變返人渣咩

又SPIN返去條龍度喇

一言堂嗰篇嘢唔係我講㗎巴打， 日本巴自己貼出嚟㗎

眼盲就配眼鏡啦唔該

1 MINS
7902129
夠唔夠輸出?
係都差5秒

我開轉運
7182829

結論係自己on9砌錯隊俾人ng

變身個下唔係霸體

試同龍佬同食紫技同秒都死
條屍仲龍化緊
搞到我成場無得龍化

我8000幾水屬打到11000
我果時得刷出黎隻水龍炸

咁都有罵戰

下個活動光屬, 練定光屬唔係又比人迫害

唔好講咁多
你po圖我幫你打

我意思係已經變咗龍

試最後1次

我果時得水劍水刀同主線龍
咪又係咁打EX

打暗屬

香港人大壓力ma

有利維坦 = 無限時間 + 幾多戰力同人打都唔係抱大腿

懶人包
A:
B:
A:
B:
CDEFGH:

唔得就我走啦, 可能係我唔夠輸出

試下減下佢防
火短有減防都唔差 BREAK下

How much 攻擊力

A-Z:

講到我有啲精神分裂

係唔係NG另外條友咋

連小朋友都咁大壓力
香港冇得夠
我地應該同佢理性討論
一齊屌7NG 佢個D衰人

NG咪走lor, 再入下場

我7000幾戰入去都冇人ng我 不過係直接退房

姓吳既唔該反省下

留名睇到時一間房4隻光奶

扮訓既人叫唔醒

嘈完未,推咁快點跟呀

任入架wor

其實我仲未知邊個比人圍緊
不過唔知都好

同埋唔撚好同我賴無龍
5星波菜頓都係+得20%攻
3星bb龍都+10%攻啦屌

1021

幾時出好似CC咁出特效角/技呀
到時真係抽唔到就唔駛打呀

萬巴點睇

我知呀，但我無尼坦比人NG

下個活動冇5星光龍出
冇人打到

9000戰力都俾人ng又真係吹大左啲，我個陣7000戰力都一直偷雞入到人地場，打到上萬戰力

佢冇眼睇

有利維坦就唔洗推po打到3000金了

屌D人水角加不死鳥都開啦

.gun

升下水劍先等一等

我都想咁講

真冇眼睇

咁你有冇5星呀伯先

1000水刀? 1200水刀可以搏搏

咪就係

我都唔知, 所以想快d完件事

仲有冇人刷金章 最後沖廁

拉返上去睇D人講野仲好和氣討論緊
特發就嘈 D關係唔知邊個打邊個

你上kekeke睇下有冇人可以幫你
如果－1你就叫我

完左就唔洗跟

我個新AC試緊可唔可以衝3000金緊
暫時5千戰力

我 立即 駁！咀！

可能係我
冇1萬我都唔開始

LILY

仲有冇人打1分鍾ex呀
1400攻lily+蛇想試下

一齊打 你開定我開?

唔好練定
到時有晒包膠先升
否則又唔夠mana/鱗/珠升

Ex我解不死 4丁友每人只帶一隻角
得2個利坦 都打剩40秒啦
唔好將戰力同利坦同ex掛勾
無人話一定要有利坦先打到
更加無人將利坦同金章掛勾

係咩

你入頭先果隊
換走1000攻lily

仲差500金

係未你呀 你有份ng人

頭先我有講過人都走左完啦好嗎
點知下個CM就係佢

一齊打唔夠快衝 我秒入場緊

留名比人鬧抱大腿

萬聖節就係

抱正身ac大腿

有無利維坦都係打上3000架啦

im nice guy no ng OK?

我既戰力唔可以用數值黎計

呢次水隻教官咪特效角+符囉

人人都有唔計

佢地好似打緊
睇下一陣仲有冇人開

你地唔好當佢係風弓咁迫害
我係人證，我親眼見過有人開Ex 拎住隻200 戰既風大叔NG 所有入去既人，9000戰、13000戰、菠菜、利維坦、利維特、羅馬尼奧、白必圖通通比佢NG 哂

我係受害者黎 我親眼見過，真的

想問下4星武2階滿突勁
定4星武3階零突勁

屌你

其實都唔知打唔打到EX一分鐘， 所以ng我冇計啦。 怪就怪我太遲課198，升唔切隻光。

被ng都要錄我而家先知sorry囉。

邊個ng人邊個就係鬼

我仲係老師果代

開外掛

如果我一個禮拜前先開始玩
我首抽係lily 水劍 風法 再加5條利維坦
都未必夠時間刷3000章
低能

教官得passive特攻，無加drop

同屬3階勁好多不過戰力低少少

見到你水太刀把武器唔NG就假

我個人本身就係外掛既存在

屬性武=攻擊力*1.5
一定係屬性武勁

咁我試下升先

我AC昨日開波 玩左幾粒鍾上1000
岩岩開GAME試緊上3000

如果要求係全部水屬個一萬， 咁咪等下次囉

今日有得著呀，原來EX場可以hold之後R場我而家先知。thx

你依家係打EX比人NG
定係打EX 1MIN比人NG呀

我信
我上面寫左我既親身體驗，你地全部都係鬼

你lily擺頭街場點會ng你

幾時有刷花岡岩既關呀屌

下次開始要抽

超火帝同超光帝,好似係

屌, 原來唔夠章

以前有玩過CC 好鍾意隻司祭 唔記得左點解會比人叫章魚
課左成萬數都抽唔到,棄左坑 過一排返去抽到 變左垃圾

日一都有,風遺中級
一場4-5粒

啲人打初級

啲人直接退房

司祭一開始幾勁既
不過之後D野仲勁

大家一齊入幫佢打EX
9000lily都比人NG 一定冇可能

另類非洲人
慘呀

人哋一分鐘ex有幾奇ng

啲人唔肯搏有幾奇呀？？ 你估幻神同你打好多個呀

試下先 刷極都唔夠用

我唔係講緊呢度呀巴打， 唔好再曲呀唔該

呢個post 需要輕鬆既氣氛

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

好似玩到聖王女就無玩,記得當時有隻兔仔小丑女幾好用
仲有隻係白毛近戰魔攻好好丁

CLS,5星武整就要25000,上2階要15萬
哪有錢

1分鐘點同 你依家拗緊刷金章定1分鐘啊

未去到超住 高級班路人都唔係100%贏
好辛苦

哦1MIN EX比人NG
冇事啦 大家可以返去正常討論

一齊唱返首主題曲 ya yi ya yi ya yi ya yi ya

下次送5*符

萬兔正野

打風中關 開自動 唔洗打箱
4~5粒一場

原來1MIN

星期四

高級唔會多花肛癌

有隻大波法師出埋FIGURE 好正

EX 是鳩但 757-3546

係囉，我追番今個Post都冇見到話係ex1min，兩樣野差好遠喎

最後衝刺.

水槍1321攻, 求解一分鐘EX.

802-0002

刷金章都畀人Ng啦有幾奇呀， 啲人萬鳩幾戰力起跳啦，巴打

唔該咁多位
2點清埋毛就掛

巴打，真心同你講利坦件事算啦，遲玩唔夠時間先係最大原因，而且日後出新龍總會勁過利坦，無利坦都照打到ex
打機遲起步就係遲起步，如果利坦係你口中講到咁勁，無利坦既巴打都唔會玩到3000/6000章，甚至1分鐘ex
黎緊萬聖節活動有時間比你準備，到時你就會知有時間
同無時間既重要係大過你有無5星龍去完成個活動

活動過咗九年啦巴打，明年請早

唔好再講啦 條友真正個問題係佢個人有問題
唔關佢對game既了解有幾多 有無課 有無龍 早晚開始玩事

有冇人

上個禮拜都可能會既 今日啲人見我7000戰都開始

係未個名改得衰

幾時先捨得開超級錢

我就唔開啦

上討論區開post 討論根本就係原罪，尤其係講隻game嘅唔好

兔仔小丑女

開咪比人屌到仆街
個個都爆毛爆體刷高級

CC 第一隻 活動角

尤帝爾

乜原來你地個個打足3千/6千金
我打到1千就停 努力谷人 琴日拎埋稱號就收手

你地宜家谷到幾多左右, 課左198 中nigger 放左入雪櫃

依家先知ex可以hold住用毛入 比你早2個禮拜玩都未必刷得切

關撚事，係你講野講到1999，龍門周圍擺姐

你屌鳩體毛系統個陣有邊個唔認同？

開限時2倍drop

淨要花崗岩嘅話係中級

呢隻我有打 但係唔係呢隻

講呢隻 SOR 好似唔似小丑

遲下一定會開同增加各關卡掉落金幣數量，只係唔知幾時
咁早食石刷幣肯定做白老鼠架喇

用木法算啦

一間房4隻光弓

我尋晚開埋佢完美收皮

光弓算係咁

你估話錄就錄呀大佬，你以為EX場等你一個人入？？？？

你又唔錄畀我睇下， 睇下你點過Ex一分鐘。

仲有個半鐘 老屎忽既稱號就塵埃落定了

LLC...

原來係時間旅行者，失敬失敬

話就話機率低
但肯定通街公廁光槍

但係一定要滿血

鍛造最高9級

但城重有2級可以升，咁可能武5星3段係頂，之後會有其他建築玩

我都係

仲有兩日就換歌，有冇人有首歌既名可以繼續洗腦

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

井底之蛙
你試下過FGO話入坑，個個都會叫你唔好玩隻垃圾驚

只要有水刀都係老屎忽

me too

之後你仲有咩起

上幾個post有

白貓都係啦

遲下放埋入pool ，怒抽

機已爆

都係唔刷一分鐘算..
又無特別加攻
有無咩用
有6000金就ok了

唔駛問，大神話咗刷小號都輕鬆一千。(資料由 Pokemon 巴提供)

大號3千起跳。

真係唔好玩fgo隻垃圾game

我全都要(抽象派).jpg

3000輕鬆打算

放心我都冇

我係3000章好放鬆0既香港人

之後CY完左活動之後話有TITLE0既人送一張十連卷

龍有建築可以加龍攻同hp，宜家得風龍建築

所以啲龍遲下有用我睇

3000 其實都唔輕鬆
條龍擺明係熔山龍+ 土砂龍混體，屌你抄MHW

不如試多陣 我都想試下拎

根本我冇keep到ex場，你估話R就R呀。 試過被ng唔係一定次次ng呀嘛

你呢啲都唔係諗住討論嘅講經咩

3000金 冇 稱號
EX 三冠
已經滿意

我日日清毛咋wor 3個鐘打一條還好啦

起到無得再起

same

一樣

口裡說不，身體繼續搵Ex 一分鐘場

未計你會升lv又有得打

渣ga

講講下 知道錯就話係1分鐘ex 比人ng
咁無課抽唔到龍 過唔到1分鐘ex又有咩問題
本身稱號就係比過到既人曬命

女朋友係隔離都冇得打啦話知佢升唔升LVL咩

果D建似要等主線派

跟唔到
幫唔落
唔知做咩
屌佢老母都on99

原來佢仲嘈緊
有料

點解暗迎超級野團勝率咁低
3斧1補 2斧2補都可以打唔完場

你走

又曬女

根本討論區乜都唔好討論，齋貼J圖就最好

人人都過萬幾戰力啦EX， 得9000比人ng原來係奇聞？？？

Ex 3冠
9747848
1人過關

咁食個飯先再打半個鐘
btw

咁樣刷到啲章

.gun!

今日迫害光斧任務仲未做(0/1)

風法次次開場都イクぅぅぅぅぅぅ

我內射左sor

喂 做乜講粗口

FBi

講講下原來係有女朋友所以打唔到EX一分鐘

4點鐘訓 一起身睇post就打緊仗咁

就係個個過晒萬
先唔介意人地9000

有可能每屬排一個

佢有得加埋基本傷害

有冇巴打可以幫手過EX

老實講真係奇聞

屌你又曬女

其實有女先打到1分鐘 有女朋友真係好OP 大家同意嗎

有女雙倍攻

迫害緊自己

-2

今日係b害玩家

因為冇利維坦
一定係

今日最後衝剌迫害埋9009 戰lily 先，2 點後再搵返光斧

戰力過萬有龍都冇1分鐘
毒男到底做錯左d乜？

唔打咪冇

有女可恥

我無追之前果啲post 有冇懶人包

咁係ng你個條友on9姐 關隻game咩事

你又搬龍門
本身你話隻game無課玩唔到架啦 你因為無利維坦上唔到1萬戰 比人ng 所以無時間刷夠3000

屌依家根本係你on9 刷唔夠3000係因為無hold ex場

冇時間呀

垃圾驚

我開ex街場 真心唔介意戰力
都係望主控個隻夠唔夠力水
柒既例外（比人克屬個d)

不停自打嘴巴

果時我8k幾打ex咪一樣咁打
我一開波就11k..?

笑撚死咩係咁NG

上邊咩事?
啱啱瞓醒

dllm你有5星龍

喺呀，原來靚仔好似黎明就唔會離婚。

事實証明凡事冇絕對啦天才兒童。

開場條友得9千戰力，之後其他有萬二三，我得九千六佢唔開狂Ng，唔通Ng另外二個？？

點解唔拍片？？ 打機原來都要拍片，以為自己youtuber

新活動未呀，我要南瓜呀

毒男到底做錯左d乜？
扮毒囉

D人唔知頭唔知路仲係度撐佢
佢就不停係度SPIN
同個活動一樣

自己認柒咪算

乜都唔認衰係度死撐

9000石All in光槍

帶我一分鐘 ok?
飛鼠巴

我發覺佢係未咁熟悉呢個遊戲

抽唔中我靠你地curry

人生遊戲
有錢就係屈

咪理佢啦
D答案LOOP 0既

EX 是鳩但 894-2407

唉
打機都要用腦

MORE

摩牙

點解冇得auto1 min ex

動物都

抱大腿就唔柒，叫型。

好老實如果有個9千戰入你EX場你都走場啦，面對現實啦

要curry咋 簡單啦 要幾多撻

我ok

7000 都開喎

巴打們有心

開門先

你入我場 我唔走
不過係打正常ex 唔係一分鐘呀

hater你開，我入 ok？

無了

ok 不過未做過0 有啲怕痛 慢啲ok?

你比人ng個別事件
好多低戰巴打照有得打ex同完成活動
唔好不停針著係無龍無戰力無得玩
你個case係唔夠時間呀

假膠黎
咪理啦

搞打機拍片呀

你話係咪係囉 ，你咁樣呃自己邊夠你黎 ，仲叫人面前現實

人唔笑你都吠

ya yi ya yi ya yi ya yi ya

真係想知鼠巴每日用幾多條體刷錢
我已經每日用3條體以上去刷,但D錢從來未夠用過
我依家建先330,佢多我100,仲要5星2階武都整左出黎

佢話人地遇到好心人先俾唔夠1萬打EX
其實係佢自己遇到傻仔俾人NG(拿係NG你果個傻仔)
原來佢先係受害者 唔屌佢啦

佢係個moon後面一定笑緊我地打機洗撚咁認真

笑咗

親眼目睹轉機現場

根本佢都冇玩
入黎troll

Sor

利維坦？ 有水刀又唔撚升 我4星龍咪又係咁打
有特攻角唔升 係要用莉莉打點幫你？

【問題】遇到低戰力佔房間只可重開嗎？

5星左
係愛呀 哈利

我只係講緊如果抽到條龍會事半功倍， 啲友仔過份演繹又話冇條龍乜都做唔到lu

如果我知道原來可以R EX場，所有問題都唔係問題了。 我肯定打到3000啦

可否加返去 temple 等啲新戰友知道。多謝合作

其實用lily打都冇問題 係佢個人問題啫

人地冇時間

呢隻驚不得了

日日有得迫害角色、玩家、龍，又有lily 裸照，又有得笑鳩黑鬼，又有gay porn 又有蘿莉

好彩棄哂其他驚過黎玩

日笠陽子

跟住佢又loop 有龍就可以慳番d時間架啦
條友根本係d智障阿叔黎

真係廢事理佢 佢肯定係果D全世界都欠佢一個果D人黎

咁快跪低冇戲睇

你同我進度差唔多

你都抽唔到條龍 點打到3千啊?

叫佢返去玩candy crush吧

利申: 呀叔

賤貨
清下體

可以參埋你玩，人、馬、龍
馬卡龍

屌 有課金龍唔事半功倍 搵你媽抽咩

你以為佢跪?
page 1佢已經話bye bye啦

唔係喎 佢係堅on9
我中途入黎 無追過po 都知頭知路 可以屌埋一份
因為佢前日又係講差唔多既野 不過個陣無人理佢

頭10日係有食埋100補體打

刷錢關有邊上網邊刷，有打兩個箱

有龍同冇龍都係3個鐘一場

唯有希望萬聖節活動派多啲錢啦

我要更多蘿莉 porn

肯認錯同知個問題係邊 就無問題啦
我即刻收口

有龍分半 無龍打到30秒先完囉

笑撚左

有冇巴打幫手解ex不死

想知大家會唔會將三星屬武突滿先去整四星武？

查無房間

希望下次可以柒少陣
就係因為你成個post無得好好討論

寫埋信叫佢開10萬一關，希望開超級錢關

佢幫手推左成個po wo

唔好咁惡啦

我唔會 4星屬武 無課輕課玩家主力

5星武先係無課輕課玩家主力

4星屬武is the best

hard 第6章 1-1 有無人打？
132-2776

要放鬆

二線角會

有 但唔同角 水屬整左3星3段4突
但第一把4星屬武係木法
咁樣戰力同資源分配，運用效率好啲

推

五星四突那有錢

佢都係一個人引起全部人推post, 唔夠你一條友推post勁

無屬 差好遠wo

好mean

整完一把4星屬武0突已破產了

5星2階VS 4星3階
攻擊力差唔多架咋

856 0395
解1分.
EX
進前請確定1300+ 攻擊力...

就黎有得睇單人推爆post

正常隻Game應該夠一百萬人下載....
係咪應該派下石呢

係街笑出黎

我諗住4星4突 之後就上5星屬武

大家要有禮貌啲

日本仔都屌緊

實有啦 唔止添 任狗掛名
全世都有人玩 又搏懞唔派石

話說有冇人知個必中包會唔會RENEW

正路 整5星個gap好大
4星有排用

整一把已經破產

正常唔會就算Renew 都係加返隻闇角入去我諗

心思思想問必中5星角包
但中左重覆咪好on9

笑大人個口

可能中冇的角呢

可能lily完左之後會加埋俾去

依度好多人有依個經驗

3000 露，仲唔謝主隆恩？

本身有龍無角定乜都無

活動之前 第一日開game玩家
已經feel到無錢 活動前打定70萬

繼續迫害玩家光迎

6000一場點打70萬

鈴鈴鈴 是莉莉唷

70 萬

恭喜整到1/3 把5 星屬武

5星2階已經=4星3階
何必呢

7000 有時
打100場

好彩有時7千 打到最後清晒小怪先殺王
小怪果度都有500-1000

打完主線 無野打 咪全部打錢 角色都唔升

225萬先整一把5星 好似

1分鐘ex求 carry
962-4049

鐘聲響起屌閪的訊號

所以一係就出限定屈機角 重課追到有
一係就無課到連呢個新手包都唔好抽
我會咁

想屌

未餵lily食午餐(玻璃)

唔拎住把屬武唔安心

065-8558

認真問 依家卡係135xx戰
D角仲用緊4星2階4突
整5星2階武定係直上4星3階屬武

有顏色型好多

睇你個城幾時300
你谷上萬4又冇新野打
等300 上5星好過
一把冇前途,一把有前途

上5星要400建築
同錢 你評估下你幾耐先升到
太耐就用住4星屬武

5星2階要幾多突先勁過4星屬武

300建夠啦

5 星3 階要400

屌 or not 屌

我屌

建築依家35x，但係合五星武真係燒好多錢

5星2階已經同4星3階差唔多

兩樣都要錢,都係要料
要打既料都係差唔多
除左粒沙
點計都係整5星武
一把有前途,一把冇前途

鏡華

黎緊兩日無event打好空虛

其他關終於有人打

鏡華我兩抽就中
啪啪啪

咁就決定上五星武

咪又係錢關

5星3階 屬武
無課上唔到 是咪因為 要用一舊磚升 但個舊磚要用5星角40環送個1粒大馬士革鋼換 重要用成幾粒
所以你無幾隻5星角就無????

17號係咪出event都未知
月尾先萬性節

係粒沙有限

果舊突破用喎

如果遲下出6星咁5星又點算，如果考慮到日後有機會再出高階武或強化，我個人會每屬都整4星屬武，起碼夠力應付番唔同屬既活動同任，勉強谷一把5星唔係唔好，但要用幾把4星先出一把5星 性價比唔是太高 現階段
個人看法

Stronghold 到2046

新手速成mission要點解 卡住係6/8

但今次活動都2~3甩啦 唔是咩??

6星人6星龍

5星3階 唔係自己食自己???

冇咁快6*....
4*屬武正常夠你玩一輪五屬event, 其他野下一輪先諗

食鋼當一把咁用，好似係

5星2階要一粒沙 要,*5 一把15萬

佢點新增同加強唔知啦，但我低課用4星屬武算
轉一轉個資源真係太傷

J圖

Ex3404786求carry

如果淨係想谷戰力就唔好升屬武 因為升完會低咗少少
其實啲石派到14000戰就停又唔洗咁心急谷戰力嘅

可能想衝13000 戰去聞真風龍個大臭屁呢

打定料見步行步
好彩呢隻驚唔會4星人用唔到5星武

Ex 6669315求carry

剛剛先過到萬一

啱 戰力真係唔夠 最緊要係睇住活動針對黎玩

升高d戰唔想俾人NG

13000
戰入場感受下都好，開波5 秒返出黎

係 料打定無損失 如果5星武5星角先用得就

其實戰力大過1萬就冇用 到你打到真風龍一定過萬三戰

佢有寫要解咩架喎
Cap圖黎望下

都係得30%攻
血仲未有用

1萬先有得打超級
但打超級又唔會單挑
其實都幾反智
要你升4隻人之後用1隻人

等真火龍
個個爭住菠菜用

5.13 MB

見到佢龍跌個d波波就諗起gbf

新版本

5MB

話說頭先我打雷雞 角色未郁得佢就一野撞埋黎全部人硬食

主題曲
Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

暗龍都係，仲要高攻啲

4.95MB!

睇黎2點有新活動!?

我諗係終章劇情

有冇咁快啊 唔比人休息下

我試過打火龍 一入到去條龍已經係我地幾條友面前儲緊氣噴火

我得2.8x MB

終於6000
完成歷史任務

莉莉pool去到17應該17先有

新POOL

有冇1MIN最後衝刺?

1889499

我都係40環算
ching衝到44環咁癲

扮緊工飛哂之前果30頁

龍化8%

5mb終章劇情

活動終章劇情之前有次中bug見到有,但click唔到入去
有冇巴打都試過

估下有冇25石

試過 一禁即hang

差一條活動動先滿突 慘

劇情25
終章關3冠25
我估有50!

見過有人見到, 自己未試過

金剛晶

8022269

打咩先

1MIN EX最後衝刺

我指邊隻腳

應該冇終章關掛, 我地打左百鳩幾次條龍啦喎

"教官"終章劇情

故事

永久入隊劇情？

見大家靜左先講 其實手機game,過2個星期隻野就由天堂跌落谷底都唔出奇 獎勵又唔係話打完今次成世唔再有 咁執著做咩呢

唔夠好感點算

明0既就會明

終極 教官！

得唔到個人都要

唔夠力

俾1500石叫佢留低

你講到咁同雞有咩分別

我覺得你唔知咩事

剛剛開始玩，請教各位bros

我暫時刷到兩個較好acc
1)Lily + 5星水龍
2)火刀 + 5星火龍

應該哪個開局較好？thx

3000石過夜

唔夠好感會走bad end
佢會隨機帶走一隻5星人

3000 石

仲水?

光啦

入pool比你慢慢抽

光斧+30%光龍+不死鳥+貞德

冇五星人太好了

2個都唔錯,真係幾難揀

8799193

再刷啦 黎緊要光屬打暗關活動

bad end, 男主被殺害
資料自動刪除

火女冇不死鳥點玩

火刀加5星龍

邊條5星水龍先

帶走利維坦

咁我又真係飛左30頁無睇既

Good end 係送十抽卷 比你抽多隻火女

好少見D GAME完左活動都未完POOL
多數係同步

PLEASE -1 高手

我都無,照玩

1 MINS EX 龍化+8%
8799193
-1

你會唔會俾鑽石隻雞

白貓完左POOL都未完活動

一定要就火啦 下次再打火event都唔知幾時

刷咗兩日都刷唔到光

等光槍啦
光斧屎黎

LAST CHANCE
4040050

其實角色定龍較重要？

光槍志在必得？

差隻+40%攻既光龍

等睇打完出黎唔計數

仲有3分鐘開估

一定係龍
利維坦就係好例子

COME COME COME

匕首嚟...

你講咩呀

放底左幾日無點打、岩岩趕1600金狂刷街場打到燥
十次有7次ex會有隻7000戰既係度，仲要唔係全水
跟住又會有人擺隻暗補做主力，搞到尾都斷唔到比人一野掃死左佢
仲要去到最後一日都仲有人唔斷尾，係咪on9架
今日真係十場得4、5場通關咁濟
Cls,放棄追1600了

龍啦
活動送果隻4星人根本真5星黎

短劍黎

光斧+30%光龍 for打新活動???
咁叫新手開活動新pool先刷又點睇
2日都係幾十甩石姐

不過真係想整把gay blog

邊隻係光短

POOL都未出
答你唔到架喎

我有個acc就係lily 加 利維坦 再加lily張5星卡
值得9衝開局嗎？

光真係好難刷

最後兩日 祝大家單抽成功

柒左
係我自己心思思

呢把上唔到光屬

開台抽哂D賤貨佢先

完

屌原來尋日唔記得餵狗

光槍囉 今時今日d解包9成準

SOR鳩

單抽
單抽
單抽

睇wiki 隻光槍好似又係防禦型

來，讓老夫賞賜你

比上面伏左

跟據e 2個post既說法係：無水蛇成隻game打咩都係抱大腿

點解搵唔到活動抽野既?
唔係去到22號咩?

個終章劇情比佢食左 ？

賠石

我想笑

???

左上
入去活動

隻水太刀消失左

係喎 去撚左邊

你cap張寫22號完嘅圖上嚟睇下

有plot

係到喎

點解我睇到

睇唔到

5mb就係多個下回預告

左上CLICK入去要DL 2MB

大家估錯左 終章劇情1石不送

人權

早見

老老柒柒
我又唔覺防禦型輸出太低
光斧 如果可以疊怪 + 攻龍 +王冠
1技啪啪聲都唔係細力 咁你其他職多招2技都唔一定成日出到啦 2技儲咁耐

大家好，新手想問幾時出萬聖節pool ?

攻速

Unknow

~ FIN ~

垃圾event

養生兩日

佢普攻都啪啪聲

等睇佢改良d斧ge動作
出到好似白貓咁
碌地攻擊, 原地轉轉轉個斧打人!

養生STARTト

新首抽中火槍 尊同波塞頓
勁唔勁

呢隻驚斧招爆發攻擊係引怪

d毛突然唔知打乜好

打2日帝國!

一直都唔係話廢
不過HATER點都係HARTER

超光帝超光龍有冇人岩?

嘩屌呀 房主開房用暗弓 我都用暗弓 佢NG我

刷埋130銀章依兩日

打光帝係為左升主力d職系建築?

一山不能藏二廢

笑左

花崗岩同銅牌

轉轉要埋霸體

所以被人ng係有原因
就係房主廢

黑人

活動好似完左了

帝國銀

正話聽到有人差一場先上6000
跟住就完咗了

咁知咩事你個結論都通嘅
事旦啦

完左la
終章都出埋

活動個建築只限活動期間
意思完左就收？

帝國呀

可能完左 = 無加成能力掛
即係變左裝飾物

咁就可以同日文巴去打返場友誼波風龍

打海豹0既日子又到了

屌仲未出新pool 好悶

因為依家資料唔齊 難搵
例如好似功速 我覺得斧功速低 但普攻好似高過其他職 可能倍率唔同

2日啫
(好過某d game 30幾日都黎緊)

太肝不了

水帝好難打

唔肝唔知身體好

活動限定=打活動先拎到
唔係完左活動就無效果

白貓d限定建永久加的
唔洗諗多數係架啦 呢隻game 係左抄右抄隻百家之大成

有兩日你休息仲唔多謝

下次邊個再肝6千金邊個就係鬼

啱，冇五星龍冇可能夠戰力刷6000

As an event facility, its effects are only active during the Trick or Treasure! event.

WIKI GE野, 信佢一成先

準備左幾多抽呀?

Those are event unbounded wyrmprints.

⇨Sweet retreat facility (event only effects) boosts light adventurer performance ~ 66,600 rupies, 7816 Snack-O-Lanterns, and 177 minutes to fully build to level 30

⇨Data for raid, facility, and maze events found

但鬼佬折包果面都係寫event only effect

希望下個pool抽到光屬角色

光呀伯

係都唔奇
10min一建
邊有咁著數

已經響個雪櫃度.....

單抽永遠不會出好東西

就准你抖兩日啦

到時佢出D升建限時活動任
都係要升
升1LV = 10min, 抵玩

每日一抽又係3星

4%中左3000靈

一直都係攻速掛勾DPH
即係MH咁
大劍鎚攻速慢但高攻

1000 眼淚

玩家既眼淚

30石未中過5星

鎚高攻 要轉轉先高...

無錯 所以呢隻game d乜乜型多餘
game就岩岩新出 隻隻角都大大力

單抽見到有兩條龍仔諗緊係咩好野，本身都冇受傷，見到呢張真係受傷

光奶呢

輕鬆打完3場光帝超
隻暗弓上左4星屬武都唔算細力

補師必用.

真心唔知點樣set防type

又迫害黑人

下期一係光一係暗 因為暗得一隻真廢5

爆發射中場

新AC留體留毛睇下可唔可以刷下次活動先

我本身已經有，我唔駛突爆佢喎

奶媽們:有卡用啦

成個星期前已經解包係光

遲早都知特爆

抽100日就有

係話可以升咁快
如果完活動仲可以用
咁光弓啲狗屎垃圾都可以變到好勁

大家都諗多左

對上一次

有冇人開風超帝3場

有得升建築LV 都要謝主

好多150淚 開多幾個Pool 俾人單抽啦